作為應屆DSE考生 我有啲嘢想講…

我預咗又有人話鬥慘 你鍾意點諗就點諗
目前嚟睇 如果下年初疫情搞唔掂
最慘會係2022年考生
我哋起碼叫過咗一年高中生活

諗番起兩年前
啱啱上高中終於可以去CB 個陣仲怕醜
唔敢搵囡囡影相
諗住下年脫毒之後再搵
結果 垃圾毅進仔鳩放TG 令學校因為安全取消所有活動 包括旅行 CB Sports Day

原本想話一年啫 最多F.6再嚟
點知支那又整個肺炎 成年唔洗番學
毫無懸念 今年又係所有嘢都冇
最慘嘅係 依家Grad din都好大機會搞唔成
Grad din應該係一生人入面第二樣重要嘅宴會
除咗婚禮以外最期待嘅嘢 依家乜都冇

我唔想有生之年 我個孫問我高中有咩玩
「你阿爺當年好好玩架 玩完半年香城online
之後又留係屋企打足成年半機唔洗番學」
點諗到F.4個次CB 會係成個中學生涯唯一一次
呢個仇我會記一世 支那狗仲有班毅進狗

不過咁諗 起碼我哋都有一年嘅高中生活
下屆可能隨時一年都冇

純粹凌晨訓唔著 突然好撚Sad想悔氣
聽日又要乖乖地繼續溫DSE

想當年我都要keep住做cdrom 等到入到u先有

Grad din唔洗睇得咁重 當年全級得兩班去

理論上應該有疫苖就ok既

利申讀左一個sem 一次學校都未翻過

有低能仔逐個comment留負評

樓主我都係應屆考生
垃圾武肺搞到我無撚咗3個遊學團嘅機會
講緊係3個都搭飛機
學校資助最少一半嗰啲
屌而家乜柒都無
真係唔知高中三年有咩回憶

Btw樓主温成點

Grad din 通常6月7月搞 仲有成半年喎 到時疫情仲唔完? 咁就大獲啦全世界